想問下九龍區有邊度有片皮鴨食？

如題 好想食片皮鴨 最好其他菜色都好食

Eaton

以前shittyu中菜廳有

留名

泰豊廔酒家
大都烤鴨( 暫時停業)

九龍得大都烤鴨最好食
港島區就新榮記 lunch time 仲有開